有冇巴打沖個凍水涼

完全唔開熱水

今日先沖完

唔同你沖呀

下午啲水開出嚟熱㗎

仲開熱水沖涼真係唔知咩心態

打錯字

就咁開凍水都係出暖水 啲水管曬到熱哂 真係熱到屌你老母

Me